有冇人屋企永遠都好嘈？

冇靜過落黎，日嘈夜嘈

我

最撚驚依啲屋企

屌你個名